聽日二一七, 香港人, 可唔可以準時一次? 團結一次?

十二個手足幫你地坐咗兩個月監, 要你地較鬧鐘準時起身, 真係咁難?
唔分化唔內鬥, 打j嘅打j, 刷view嘅刷view, 真係咁難?

光復Kpop 唐記革命
十二女孩 缺一不可

推呢個post

最尾兩行冇紅底大字

有用post 推

I am cumming

甲近平

唔好再當手足係condom
今次核彈好重要 國際線要人